[謝罪post] 薩莉亞雞翼

都知尋晚腥親大家今晚整個最簡單嘅薩莉亞謝罪

今日打風街市唔開檔就去咗百佳買餸
見到薩莉亞雞翼賣80蚊3包就狗衝咗
眾所周知薩莉亞雞翼就係cp辣雞翼加少少辣粉
自從係屋企整後去薩莉亞都無再食

今晚3人食飯落9隻 數過仲有4隻到

Lm

0 技巧 倒出黎就入爐

唔preheat 200度 14分鐘

留名 以後可以加餸

你個係焗爐? 定蒸焗爐?

係咪live post黎 要一齊等十四分鐘

蒸焗爐 小p
因為啱啱蒸完野所以無用蒸焗mode
無記錯如果焗爐怕太乾/焗到lone 可以加啲水/碟水係底 濕焗就穩陣啲

想問如果無焗爐，有咩方法做到相新效果？

仲有4分鐘

仲有7分鐘

好想食

其實可以用微波爐叮2.5-3.5分鐘
出爐啦

食得

落街買先

今晚同場有金菇
下次可做實驗加雞油去炒

幾好食咁

功能OK嗎? 你果隻係咩型號?

先多謝回答

Btw 岩岩先知原來殺你啊係cp

0技巧 平過係薩莉亞食

小p
NU-SC100W Panasonic
幾好用
希望你唔好當我打手啦

姐係大概80$有四十隻

你會唔會覺得細呀?

啱啱嗰包14隻 total 52隻到啦 應該計重量
2蚊內一隻
殺你啊好似20蚊4隻

唔會啊 用大碟蒸魚都ok
不過當然唔好諗住好似大p 咁可以燒豬肋骨

好撚殘眼 影過張ok?

Circle K 賣焗好的都$13.5四隻 成日買

多謝分享

好想開檔賣雞翼

就咁叮幾分鐘 就熟架啦？

盡量滿足大家

唔係80$/3包,1包14隻?

42 隻?.....兩蚊左右隻

好食

小事 希望幫到你
諗住買？

租貴呢

係 數學0分

好正呀

普通焗爐焗幾耐？

preheat 咗180度焗10-12分鐘

做薩莉亞留名

微波爐都得？

基本上零技巧零失敗
微波又得焗又得
有興趣可一戰
啲fd 上黎飲啤酒就開一包焗黎食咁

有無特別技巧可以教兩手

根本包裝所示係ok 嘅
我無微波爐未試過

次次買都係一包11-12隻倒
Cp炸雞好似脆香雞翼

我買咗包炸雞 有無話點整好啲

樓下間百佳搵唔到

焗

搵到啦終於

7-11
$50 3包

叮一叮 3分鐘就夠啦

幾度幾耐到啊？
好驚整出黎淋

得呢隻味冇晒 邊位巴打

同場見到movenpick 1803盒好想入手

笑咗sor

LM

呢個可以一戰

希望謝到罪

CP啲肉係好好食

叮出黎，口感係咪差過焗好多？

買左都係80蚊3既cp韓式雞

無微波爐未試過啊
邊個試過請分享一下

蜜糖？？

有炸粉皮個啲無咁脆 但係個皮都有啲乾身嘅效果
無炸粉呢類就差唔多

蜜糖同辣都有買
今晚宵夜

好似都得得地..

好正 是咪普通超市有？

等你食評
之前唔識整 蜜糖 整到食落似魚柳

唔係間間有
我附近為例5間超市 得2間有

CP炸雞先正 真係諗唔到原來另外果款係殺你亞雞翼

要加類似"支然"粉嘅野撈一撈先更入味

樓下7-11已經有
我平時就叮既 好味

我嚟撐你啦單巴 記得我嗎

Btw 點解唔影埋金菇

啲辣粉咩樣想跟足

梗記得 pm 都覆埋 你又真係再黎我post bo
白烚金菇 驚影得衰出事

屌認真 剎利亞雞翼exactly呢隻！？

要問做開巴絲先知
就咁食屋企人已經頂唔順
比多隻我

我都係貴幾蚊 如果凌晨去買包食都幾正

咁啱見到，畀謝罪二字吸咗入嚟

Btw 單巴會否研究下雞肉多利亞點整

見尋晚腥親大家

開埋支酒飲

咁複雜嘅野都係去食算

咁好興致

我嫌佢太細份，雖然食完都濟到仆街

我試過拎去焗
都唔似脆香雞翼既

"眾所周知薩莉亞雞翼就係cp辣雞翼加少少辣粉"
睇完呢句如夢初醒

係 真係細細碗 不過唔算貴啦
我未整過焗飯 覺得太heavy 揾次可以試下嘅

而家好撚驚

早啲食宵夜早啲包膠

以前返學放lunch去波仔買包11隻飲埋大碗湯就飽

唔係話有辣粉咩

我一個人都食9隻啦

唔食得太辣 無加

11隻梗係飽

邊度買

今日百佳80蚊3包
另外我係惠康 7仔都見過

我次次都丁

求辣粉圖

係

印度出，唔係太記得

CP另外嗰隻脆香雞翼同麥樂雞都同M記嗰隻一鳩樣味

試下先

食過
但係先擺一陣解凍會比較好

唔同味 不過類似果隻炸粉

自從上次有個POST講薩莉亞=CP雞翼 雞球 之後真係

之後得閒就落街下7仔買包食 用光波爐 前後 180度 各7分鐘到
我買買下買哂佢D雞翼 依家佢過左成年都唔補貨 ON99得番其他味

咁係邊隻

雞肉多利亞
留名等學整

大包裝既唐辛子粉黎

辣粉係呢隻

不過唔知邊到有賣

返咗屋企先睇到呢個po 聽日要去睇下有無先

留名

唔洗急wo

兩種辣粉唔知邊種先啱

樓主可唔可以用呢個爐教煮多啲嘢

利申：想買

其實都差不多

正

其實唔難

lm

肉醬多利亞 黃色蘑菇飯

樓主用咩焗爐？

琴晚叮完 建議大家加少少水 如果唔加 叮3分鐘會燶同好乾

用P記水波爐

蒸焗爐 小p
NU-SC100W Panasonic

辣粉呢

應該係普通炸雞加韓式辣醬

雞幾正 入面juicy

睇黎都幾正 下次我都開包炸雞試下先
終於等到你 可以安心訓

深夜炸雞加罐可樂 好邪惡

好想食宵夜

我都做薩莉亞既...
過多幾日再話俾大家知薩莉亞用咩辣粉!
希望我記得睇喇

喂 C打 原來係你

其實pizza hut雞翼又係邊隻 都好好食

已經買到最後3包

喂 又見到你
可惜我係巴

有J絲打

咁狼

大食水

咁驚
一陣睇下今晚買咩煮先

絲打 我無嗰啲乜乜爐 就咁煎／蒸得唔得呢

應該ok 嘅
我未試過啊
不過蒸應該會淡味啲

緊張囝
如果今晚無人約就整黎食

其實都係reheat 返 應該可以用唔同方法整
約我麻

pmed 係咪今晚你煮

正呀

唔好過幾日喇

係啊 一陣買餸

一齊集氣等你

用焗爐整嘅話就咁預熱180度再焗10-12分鐘就ok?
唔洗話反轉另一面再焗咁?

單身求pm

唔洗

CP隻韓式炸雞都好味

有氣炸鍋超方便

呢隻超好食
有幾隻味

Btw頭先落樓下惠康睇唔見有依隻雞翼賣，邊位巴打

你個名都正

頭先落惠康得返蜜糖雞 係咪畀你地買晒

Circle K同薩莉亞係咪同隻？好似有d細隻
韓式炸雞好肥美
但有冇方法唔痴底

真係唔知 去開ok 都無賣
你諗住煎？？

真係一包都唔留比我你班仆街

樓下得番last 九包
比我掃埋

大家啲反應真係
變咗打手咁
一邊幫cp做打手打殺你啊

屌 樓下得細包裝

樓下百佳做緊80蚊三包 本身一包都成40 掃咗六包諗住fd子上黎可以當小食

頭先落百佳搵到，掃咗三包

啱先去百佳買左3包辣雞翼 見到有人都大手掃貨 唔知係咪都係連登巴絲

今晚晚餐唔洗煩食咩啦 樓主好介紹

去到蜜汁雞翼已經冇晒

一包有幾多隻?

15到

feel 到自己已經做咗打手

都係計350 因雞翼大小而異

有大包裝？

又幾有創意
味道如何

薩莉亞嘅話要辣味雞翼先啱wor

買左3包辣味雞翼

今晚開一包黎食

解凍完

數過有12隻雞翼

拎去叮8分鐘

完成！

好好食
阿媽話要交個廚房俾我

一個人食曬？

揾次一戰

除左百佳仲有冇其他地方有賣
俾人掃哂

今日買咗3包 已經食咗2包

就咁叮黎食真係ok? 微波爐唔係要黎返熱食物咋咩，可以整熱食物？

佢包裝寫可以用微波爐㗎

小學生？

試左係熟嘅 放心用微波爐

好多雞翼 一個人食？

薩莉亞係叮定焗?
之前薩莉亞post有講 唔記得左

2個 一人一包

其實都係整返熟 唔lone 就ok

會唔會食足幾日

翻熱同整熱都係加熱

一餐已經ko了

我仲有細半包未開
聽日落去check. 下百佳仲有無貨
仲未訓啊

食剩3隻先記得影相

我仲有一包 食多無益 淺嚐過就算
係呀 絲打

我見佢包裝寫住香脆雞翼 但係入面全部都係雞鎚 係咪其實冇雞翼

拎埋個包煲雞翼魚蛋湯

50蚊三包，不過無晒辣味

好好食呀 食左五隻 太好食 決定食哂成包

頂 太浪費

而家好想開埋個包食

黎隻細包啲嘅
有時宵夜會落去買

真係比大家掃曬

我第一包都未食完

一包得11 2 隻

前晚post 完
尋晚燒鯖魚
今晚拍拖出去食
可能聽日lunch 食啦 仲有5隻

仲有2包喺雪櫃
留返慢慢食

樓下惠康有大量存貨
不過冇80/3包優惠，一包要30個幾

嘩
點解你地買既要咁貴既
我樓下7-11 $50 三包
食到我唔食

好似7-11嗰啲細包黎，我買左大包(350g)

原來有分大細 sor

唔使sor
惠康啲細包好似廿蚊
細包嘅話7-11仲抵

有時都去7仔買蜜汁食 都唔錯

屌 啱啱試咗兩次用焗爐焗 點知跳大制
而家用鑊焗算

我都試過

又執一劑

揾左一間百佳一間惠康都冇...
好想食呀

搞到我今晚都想整

希望無俾高登仔搵笨柒

應該焗爐啲電線壞咗

好似係過完第一次爐再落辣粉然後再過多次爐

馬鞍山有冇邊間百佳惠康有呀

CP=薩利亞=Pizza Hut

對唔住！今日唔洗番工
可能就黎唔做架啦！睇辣粉既任務就交俾其他同事啦

唔緊要 唔落都好食

今日lunch

其實用鑊熟得唔得嫁

係咪俾連登仔掃哂 一包都無

得番炸雞

今日樓下嗰間見到有
不過加返價 有減先再入手

有無人分享下cp 炸雞 得唔得？

真係架？！

用空氣炸鍋整好得

巴打高手
生鐵鑊

係媽媽中意用

如果屋企無焗爐 無微波爐
用獲係要點做?
煎佢定焗佢?